搵工撚請入

呢排返緊intern 但返到冇曬心機 想轉工 apply左幾份都冇回音 有冇同路人交流下

推

intern都要轉工?

翻左幾耐呀? 入去之後冇問清楚人地做咩架咩??